function pasapalabra() {
    let correctAnswers = 0;
    let wrongAnswers = 0;
    let count = 0;
    let questions = [
    { letter: "a", answer: "abducir", status: 0, question: "CON LA A. Dicho de una supuesta criatura extraterrestre: Apoderarse de alguien"},
    { letter: "b", answer: "bingo", status: 0, question: "CON LA B. Juego que ha sacado de quicio a todos los 'Skylabers' en las sesiones de precurso"},
    { letter: "c", answer: "churumbel", status: 0, question: "CON LA C. Niño, crío, bebé"},
    { letter: "d", answer: "diarrea", status: 0, question: "CON LA D. Anormalidad en la función del aparato digestivo caracterizada por frecuentes evacuaciones y su consistencia líquida"},
    { letter: "e", answer: "ectoplasma", status: 0, question: "CON LA E. Gelatinoso y se encuentra debajo de la membrana plasmática. Los cazafantasmas medían su radiación"},
    { letter: "f", answer: "facil", status: 0, question: "CON LA F. Que no requiere gran esfuerzo, capacidad o dificultad"},
    { letter: "g", answer: "galaxia", status: 0, question: "CON LA G. Conjunto enorme de estrellas, polvo interestelar, gases y partículas"},
    { letter: "h", answer: "harakiri", status: 0, question: "CON LA H. Suicidio ritual japonés por desentrañamiento"},
    { letter: "i", answer: "iglesia", status: 0, question: "CON LA I. Templo cristiano"},
    { letter: "j", answer: "jabali", status: 0, question: "CON LA J. Variedad salvaje del cerdo que sale en la película 'El Rey León', de nombre Pumba"},
    { letter: "k", answer: "kamikaze", status: 0, question: "CON LA K. Persona que se juega la vida realizando una acción temeraria"},
    { letter: "l", answer: "licantropo", status: 0, question: "CON LA L. Hombre lobo"},
    { letter: "m", answer: "misantropo", status: 0, question: "CON LA M. Persona que huye del trato con otras personas o siente gran aversión hacia ellas"},
    { letter: "n", answer: "necedad", status: 0, question: "CON LA N. Demostración de poca inteligencia"},
    { letter: "ñ", answer: "señal", status: 0, question: "CONTIENE LA Ñ. Indicio que permite deducir algo de lo que no se tiene un conocimiento directo."},
    { letter: "o", answer: "orco", status: 0, question: "CON LA O. Humanoide fantástico de apariencia terrible y bestial, piel de color verde creada por el escritor Tolkien"},
    { letter: "p", answer: "protoss", status: 0, question: "CON LA P. Raza ancestral tecnológicamente avanzada que se caracteriza por sus grandes poderes psíonicos del videojuego StarCraft"},
    { letter: "q", answer: "queso", status: 0, question: "CON LA Q. Producto obtenido por la maduración de la cuajada de la leche"},
    { letter: "r", answer: "raton", status: 0, question: "CON LA R. Roedor"},
    { letter: "s", answer: "stackoverflow", status: 0, question: "CON LA S. Comunidad salvadora de todo desarrollador informático"},
    { letter: "t", answer: "terminator", status: 0, question: "CON LA T. Película del director James Cameron que consolidó a Arnold Schwarzenegger como actor en 1984"},
    { letter: "u", answer: "unamuno", status: 0, question: "CON LA U. Escritor y filósofo español de la generación del 98 autor del libro 'Niebla' en 1914"},
    { letter: "v", answer: "vikingos", status: 0, question: "CON LA V. Nombre dado a los miembros de los pueblos nórdicos originarios de Escandinavia, famosos por sus incursiones y pillajes en Europa"},
    { letter: "w", answer: "sandwich", status: 0, question: "CONTIENE LA W. Emparedado hecho con dos rebanadas de pan entre las cuales se coloca jamón y queso"},
    { letter: "x", answer: "botox", status: 0, question: "CONTIENE LA X. Toxina bacteriana utilizada en cirujía estética"},
    { letter: "y", answer: "peyote", status: 0, question: "CONTIENE LA Y. Pequeño cáctus conocido por sus alcaloides psicoactivos utilizado de forma ritual y medicinal por indígenas americanos"},
    { letter: "z", answer: "zen", status: 0, question: "CON LA Z. Escuela de budismo que busca la experiencia de la sabiduría más allá del discurso racional"},
];
    do {

        for (let i = 0; i < questions.length; i++) {
            if (questions[i].status === 0) {
                let userAnswer = prompt(questions[i].question).toLowerCase();
            
                if (userAnswer === questions[i].answer) {
                    console.log(`Has acertado!`);
                    questions[i].status = 1;
                    correctAnswers++;
                    count++   
                
                } else if (userAnswer === 'pasapalabra' || userAnswer === '') {
                    console.log('Pasamos palabra')
        
                } else {
                    console.log(`Has fallado!`);
                    questions[i].status = 2;
                    wrongAnswers++;
                    count++;
                }
            }
        } 

    } while (count < questions.length);
    document.write(`<h1>Has acertado ${correctAnswers} preguntas.</h1>`)
    document.write(`<h1>Has fallado ${wrongAnswers} preguntas.</h1>`)

    }

pasapalabra()


